18歲仔遭狂斬命危

18歲仔遭狂斬命危

■四漢扑爛的士車窗拖出青年狂斬，現場遺下大灘血迹。

【本報訊】一名18歲青年昨凌晨與友人在元朗燒烤後，截乘的士期間遭4名大漢持鐵通及牛肉刀襲擊，更扑爛的士車窗拖出青年狂斬，事主身受重傷，經送院後情況危殆，警方初步相信案件涉及黑幫仇殺。

重傷青年姓朱，前晚相約一批朋友在元朗山下路欖口村燒烤場燒烤，至昨凌晨3時許離開，事主先電召的士，然後與另一名16歲姓黃男友人步行50米至村口等候，此時突然有兩輛私家車馳至，4名大漢跳出車，分持牛肉刀及鐵通追向朱追斬，電召的士其後駛至，朱立即跳上的士，但兇徒追前扑爆車窗，將朱拖出狂斬，朱後腦及手臂中刀，惡煞事後登車逃去。

朱頭手受創，由姓黃友人報警，送院治理後，情況危殆。警方兜截無果，消息指傷者有黑社會背景，案件交元朗警區反黑組接手追查。

■記者黎志偉

上一則
五劫鳳姐 刀賊落網

下一則
港鐵荃灣綫訊號故障 金鐘站Not in Service

四個人點會斬唔死一條友
擺明靠嚇或者有春袋係一條友手

得個dur dur 血...

出得黎bbq預左死架喎
有得怨咩

好有機會係蝻

一睇就知咩丁權出事

希望社會又少件垃圾啦

出得黎行 預左條撚要還

勵害了00後

元朗呢排好多斬人案

刀手收order 斬手腳 黃姓友人

擺明唔係想殺人喇

出黎行，眾矢之的，仲凌晨周圍走

斬到傷殘 夠痛苦你一世
死左咪益左佢

死人就終身
你要洗幾多安家費？

今次生菜定魚肉

點解依一兩年咁多依類黑幫斬人

南亞狗出手夠狼